啱啱瞓醒，ww3開始左未？

利申：焦土撚

就快

仲未打到你果區？

我嗰區就黎打到，依家準備搭地鐵

開始